長輩圖點解咁多花唔用 咁愛用蓮花？

次次出現都係

唔見玫瑰嘅？

出淤泥而不染

乜咁有深意，

因為長輩都鍾情坐蓮

大媽坐大叔

蓮生貴子

大媽愛蓮花

中通外直 不蔓不枝

有時都會用吓菊花架

乜花都用

突然間諗起愛蓮說篇文

廢老圖

點解長輩圖永遠bad taste?